[失戀想死] 到底我要做D咩 你先會返番我身邊

老婆呀, 唔好嬲我啦好無呀, 我真係好愛你架

我唔想同你分開呀, 我一直以黎都好想全世界都知道你係我架...
我唔想同你分開呀, 我知我有時講既野真係好難聽, 好唔合理, 但我真係好愛你架...
我真係好愛你呀, 你平時叫我唔好喊, 我無喊, 我咪改囉...
我剩係唔想無左你咋... 點解要分開呀...
我寧願死我都唔想無左你呀...

點解你要同我講分開呀...
一齊左年幾啦...點解要就黎結婚你先咁講呀...
我個心真係好痛呀!!!!
求下你啦唔好分開得唔得呀...
我唔想無左你呀...比我照顧你啦好無呀...
唔好唔好啦...唔好要好無...
唔好唔要我得唔得呀....我想同你生存落去呀!!

我知我有時講野真係好難聽呀...我改呀我咩都肯改呀..
我剩係唔想無左你咋....我唔想分開呀...
由我帶呢隻介子果日開始, 我就無諗過同你分開...
我而家要話比全世界人聽, 我真係好愛你呀, 我唔想無左你呀..
求下你啦, 我唔想無左你呀..你同我唔係唔夾呀...而係大家脾氣臭...
咪大家忍下囉...一直以黎我知自己做左好多野呀....
你返黎我身邊啦好無呀..我無左你真係唔知可以做d咩呀..
我知我無用...男人喊咩呀, 我唔想架, 我心好痛呀, 你知唔知呀..

我同你去過好多地方, 我之前應承過你要送一份禮物比你, 我一直都無做到...
求下你啦...比我做埋呢件事得唔得呀...
比我送埋呢件禮物比你先分開..好無呀..
我唔想無左你呀...老婆呀...仲有半年我地就可以結婚啦...
點解而家先要分手呀...我個心真係好痛呀...

我唔知仲可以挨幾耐呀....我一直都好珍惜你....
每一次你唔開心我就攬住你...我而家好想攬住你呀...
老婆呀...我求下你啦...返黎我身邊好無呀...唔好再嬲我啦
我真係知錯啦...
我而家剩係想聽到你把聲, 我想你打比我呀...
打比我啦好無呀...好掛住你呀....
真係好掛住你呀.....

比我照顧你得唔得呀...唔好分開啦好唔好呀...
我唔想分開呀....

我知我咩都無為你做過, 我無用呀
去旅行幾時去都得呀....我咩都唔要呀...
我剩係想你唔好同我分開咋, 唔想無左你呀...
求下你啦好無...唔好同我分開啦...
我個心好似比人刀割咁好痛呀....

衰咩？

做男人唔好做到咁弱，求過一次試過一次補償佢唔理就唔好再求，俾返啲骨氣自己啦

無得去旅行就分手？

人根本不需要拍拖和性愛

好好分開應要淡忘

有時男人將自己搞到咁低微 咁卑賤，女人更加唔會珍惜

佢真係走,你唔會留得到

ching